求 notebook + mon 睇片 推介

我想買部notebook 另外加個MON 睇片

初步構想係主要用個mon(32寸左右) output睇電影

想問下買咩notebook 支援會比較好?

另外想問下如果想買4k mon, 咁notebook 係唔係要求會高好多, 大約幾錢左右

唔該哂巴打

Acer

巴打有冇話部notebook 既邊樣hardware 要特別注意, 向住邊個方向揀會好d

唔打機就 MacBook pro
打機就desktop

macbook pro 有d 貴
notebook 方便好多

有hdmi用得㗎喇

要輸出4k，最緊要睇返部notebook嘅hdmi輸出是咪4k60p，好多話有4k都係30p嚟

明白了，感激

上得4k就用Thunderbolt 3啦